[求隊友] 重有冇巴絲打緊POE?台伏定係國際?

最近打算重新入坑，想睇下連登仔玩開咩SER，有伴一齊打開心啲

國際服 6月2新league

留名台服岩岩開ac

6月5 台服新聯盟 將會玩既巴絲一齊玩啦

TG group:

唔好玩台伏
Ser 廢到爆炸，夜晚10點瘋狂爆ping加lag。lag死10%好唔抵
慣曬睇中文，轉玩國際睇英文會好辛苦。
利申，由台伏一開就斷斷續續玩到依家，等6月7日又入坑。

國際服有中文化
玩左四五季都係中文UI

台伏ser又廢又多外掛
國際5c嘅廢裝台伏都賣幾ex
國際又有得改中文ui
On9先玩台ser

國際服好似早幾日2號就有新聯盟，不如大家一齊打國際服?
P.S.國際服有中文化

啱啱CHECK完，重有6個鐘國際服就有新League

入國際啦 連登都有兩個公會

新League有冇巴打會開POST，同埋有冇GROUP

得上面個台ser group
你連登搵poe應該就有3.3 post
啲人多數入discord傾

Btw連登嗰兩個公會
有個好多元化 好多野玩
另外嗰個啲人串過馬撚
唔講到明邊個喇 利申我唔喺任何一個連登公會
巴打祝你好運

瞓先 3點半起身開波

4點玩國服
5號又玩番台

19 騰訊 server

台服鋭眼龍捲 清圖儲貨幣中

咩心態先玩台伏
國際 日本ser 一d都唔lag
D野又平

國際服求隊友

今版arc勁到痴線

國際服有無人開公會?